淨係問責係唔夠，做錯就要罰

個別警員犯哂法犯哂規
一撚定要處分同坐監
首先，最大粒果個一定要道歉
點解可以到而家都冇撚道過歉？
其次，作為一個團體
要一齊承擔後果同責任
全線警員減薪三個point/三年唔加人工啦

如果唔係就算一哥肯出黎講一句sorry同埋會努力改進都係冇用

撚會你估香港會岀現外國嘅引咎辭職？

你影到佢去深水埗叫雞 都係講句對唔住就算

所以唔辭職咪諗過第二樣野罰
呢樣直接罰埋下面
咁先大回響